射過波真係番唔到轉頭

9.21 入屯門睇牛牛

9.22 機場交通測試

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

決定自己包辦一二樓文宣

光 復 香 港
時 代 革 命
五 大 訴 求
缺 一 不 可

想個個post開頭都要碌一大抽

行動post呢？
日程表呢？
文宣呢？
人呢？

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

自己開post可以快過曬佢地

自己睇下熱門 一大推唔關事嘅posts 有啲晏就已經喺熱門 星期四啦大家都唔推行動post 你地點對得住義士？
唔好話送中之後 十一之後中共都一定強硬好多！明明呢兩個禮拜好關鍵 大家喺到做緊乜？同我推爆啲行動posts佢呀！

屌你地老母， 成個熱門行動post 得幾個
你地班仆街仲想等星期三四五先嚟推
就死撚得啦

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

————————————————————
飛機佬個post 冇人推呀屌你

【922和你suck攻略要點】

啱，又喺屋企hea足一日，吹漲